有無人跑online係有結婚？

我記得結婚個時係我中一 都過左成5 6年 近排又玩返 見到我個partner仲未同我離婚 而且竟然仲玩緊 佢資料個到仲要填女 同埋20歲 諗緊問唔問佢攞電話

之後出到黎係肥婆/大叔

有同佢吹過水 唔會係男人

我都有
成6,7年情侶
14歲果陣見過樣，依家20歲唔知有無靚左

記得舊登有人話過自己細個扮女人聲玩ONLINE GAME溝仔

見下囉

lm 作都同我作埋佢呀你

咁聽聲你唔會知肥瘦呀嘛
咁過你都唔會知隔咗咁耐唔會知有冇走樣呀嘛
咁一定唔會勁靚啦 當一般中上/中先
咁既然人地中/中上可能已經拍緊拖呀嘛
咁如果人地冇拍拖可能佢會唔鐘意你個樣呀嘛

嚇到你鳩縮

點解你咁care

同小學同學家姐結

比人搶走咗你咪死

有，不過佢去左外國讀書
幾年前佢番黎香港約過一次
好想佢快d番黎

咁多年潛水都仲唔同你離婚
不過應該係因為個系統已經廢左
無人會結 所以懶得離

我好掛住你chloe713,當年逢星期六傾電話
鍶澄你見到dm我啦

二千幾三千日 邊捨得離

Mk

又唔好咁,當年兩小無猜,而家轉下眼已經二十幾歲

點樣可以dm你

On跑

印象中佢細我一年
應該中六了

老mk

有 但對方係美極

有啊 仲記得係澳門妹黎
日日傾MSN